【武漢肺炎】湯漢斯澳洲中招 Marvel大作《上氣》拍攝或受影響

奧斯卡金像影帝湯漢斯（Tom Hanks）透過IG向外公佈，他與老婆影星麗達韋遜（Rita Wilson）亦證實患上武漢肺炎。二人發佈聲明稱他們在澳洲拍攝新片時確診感染武漢肺炎。而除了其拍攝中的貓王電影要停機，現正同樣身處澳洲拍攝Marvel大作《上氣》（Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings）的梁朝偉或同樣受影響。

Marvel電影《上氣》由劉思慕主演，梁朝偉更飾演反派滿大人。而近日劉思慕都有更新自己的拍攝情況，雖然未見拍檔如Awkwafina，但他亦有表示自己注重衛生，更上載了戴口罩的相片。

正式上氣唔接下氣

肺炎奇俠

個肺變左公文袋

男主個樣好路人

求其用晒廠景咪得, 反正都係拍畀支那人睇, 有得畀佢地打下飛機票房輕鬆過十億美金

求其溫個亞洲明星都好樣過佢

以為Tom hanks有份拍上氣

【武漢肺炎】上氣唔接下氣

想食支那market又走去跟asian american嘅審美去cast
結果班中國人全部話佢樣衰到仆街

可能有有

熱氣

武氣

Rae lil black

一諗起M狗會靜靜雞去睇上氣就覺得好撚嘔心
佢地真係不斷刷緊人類尊嚴既下限

同梁朝偉打

街邊呀叔樣

Captain 支那

想像唔到著緊身衫個柒樣

關marvel咩事姐
又唔係套戲奶共

可唔可以理性啲
羅素兄弟所講嘅係個人言論並唔代表Marvel立場
迪士尼奶共唔代表marvel奶

CG 特技功夫+剪接= 好好打

吳彥祖

肺氣

呢套將會成為我第一套唔會入場睇既Marvel電影

who?熱氣?